## 概要

- iDeviceのオーディオハンドルが異常な状態でプレイを開始すると突然プレイが終了する(以下突然死)
- 突然死は、とある方法で確実に引き起こすことができる
- アンロックチャレンジの「最後までプレイをする」はクリア扱いになる。Fail○以下も成功扱い
- ダズウィンの第一条件が無条件でクリアできることを確認済み
- ダズリンに限っては曲分岐があるためか、プレイを開始すると無限ループになり、終了しない。よってこのバグ技は効かない

## 経緯
- イヤホンをあるタイミング(再現性なし)でつなぐとクロビではなくミュージックアプリから音が鳴る
- フレンドのアンロックチャレンジで第五条件を即刻クリアできることを発見
- (ある操作)を発見し、再現可能になる
- ダズウィン赤のULCに参加し、(当時の)私の実力ではほぼ不可能なサポート率を付ける
- ダズリン赤のULCに参加し、突然死が発動しないことがわかる。
- なお、この日の夜を境に検証終了を旨とし、それ以上は故意にはやらなくなった(当たり前)。

## 詳細

- ある操作とは、4極イヤホンの再生ボタンを押す操作である。
    - コントロールセンターの再生ボタンは対策されていたが、イヤホンのボタンは対策が漏れていたのであろう。

## 現状

- 本不具合は1.14で修正された。
- Wikiの不具合欄に有効活用とあるのはFail系のアンロックチャレンジのことである。
